一人一個喺街見倒on9/柒嘅行為

有次過緊馬路行到中間位轉燈
前面條友著住人字拖俾人踩甩咗條帶
佢跛吓跛吓咁行
架車個司機要等佢過埋先行得
條友個無奈樣 笑死

籃波撚射空氣

倒屎咁倒

係xbox鋪頭問人有冇得訂gt sport